有啲野真係唔知好過知

情若眼淺了便情深

認識一場 如雷雨一閃

就此沒有下文

無憾也覺得是遺憾